是日晚餐

生日快樂

thankss 但係唔係我生日！

跑10個鐘都减唔到

我食一舊仔啫

好好食

我啲隻狗生日都係買呢款蛋糕

我有食
約1/8

褲褲晚餐剩係食蛋糕？

我明明影左碗拉麵！但張相唔見左

褲妹